{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000180",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155954?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "디아넥스 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 - チェックインとチェックアウトのお知らせです。 - フィットネスセンターが1階にあり、営業時間は午前6時から午後10時までです。 - フィットネス専用キーをフロントで提供し、宿泊客専用で無料でご利用いただけます。 - 浄水器とタオルが提供され、運動着やスニーカーはレンタルできません。 - フィットネスセンターは満18歳未満は利用できず、飲酒状態や高声放歌、放歌、または喧騒な行為の場合は利用が制限されることがあります。 - ディアネックスレストランは朝食、中華、夕食を提供しており、営業時間はそれぞれ異なります。 - コースメニューをご利用の際、事前予約が必要です。 - 温泉サウナとプールはそれぞれ営業時間が異なり、最大70人まで収容できます。 - プールは温泉サウナ利用客に限り無料で提供され、水着と水泳帽は着用しなければなりません。 - 温泉サウナとプールは毎月第3水曜日に定休場となります。 - ホテルロビーには24時間営業のP-Store(コンビニ)があります。 - 屋外にはミニグラウンドゴルフ場ゴルフタンタンがあり、どなたでもご利用いただけます。 - スポーツホールには様々なスポーツ施設があり、営業時間は9時から24時までです。 - ブックカフェは24時間営業しており、無料でご利用いただけます。 - チェックアウト時に歯ブラシと歯磨き粉が提供されます。 - 追加で発生する人数追加費用、寝具追加費用、ベビー用品レンタル費などはチェックインの際、当日現地にて決済しなければなりません。 - ディアネックスレストランの料金は大人や小人によって異なり、ベビー用品のレンタル料も別途かかります。 - チェックインの際、ベビー用品のレンタルやベビールームのアップグレードサービスを要請することができます。 - 全客室は禁煙で、ペットは入場できません。 - 無料Wi-Fiと駐車施設が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "フィットネスセンターの営業時間は午前6時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの利用方法はどうなっていますか？",
            "answer": "フィットネス専用キーをフロントで提供し、宿泊客専用で無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "フィットネスセンターでは浄水器とタオルが提供されますが、運動着やスニーカーのレンタルはできません。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターは何歳以上から利用できますか？",
            "answer": "フィットネスセンターは満18歳未満は利用できず、飲酒状態や高声放歌、放歌、または喧騒な行為の場合は利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ディアネックスレストランではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ディアネックスレストランは朝食、中華、夕食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ディアネックスレストランの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "ディアネックスレストランの営業時間はそれぞれ異なりますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "温泉サウナとプールの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "温泉サウナとプールはそれぞれ営業時間が異なりますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "温泉サウナとプールの利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "温泉サウナは無料で、プールは温泉サウナ利用客に限り無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルロビーには何がありますか？",
            "answer": "ホテルロビーには24時間営業のP-Store(コンビニ)があります。"
        },
        {
            "question": "屋外には何がありますか？",
            "answer": "屋外にはミニグラウンドゴルフ場ゴルフタンタンがあります。"
        },
        {
            "question": "スポーツホールの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "スポーツホールの営業時間は9時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "ブックカフェの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "ブックカフェは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に何が提供されますか？",
            "answer": "チェックアウト時には歯ブラシと歯磨き粉が提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はチェックイン時に支払わなければなりませんか？",
            "answer": "追加で発生する人数追加費用、寝具追加費用、ベビー用品レンタル費などはチェックインの際、当日現地にて決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ディアネックスレストランの料金はどうなっていますか？",
            "answer": "ディアネックスレストランの料金は大人や小人によって異なり、ベビー用品のレンタル料も別途かかります。"
        },
        {
            "question": "ベビー用品のレンタルやベビールームのアップグレードサービスを要請することはできますか？",
            "answer": "チェックインの際、ベビー用品のレンタルやベビールームのアップグレードサービスを要請することができます。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入場できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入場はできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車施設が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 616,
        "QA": 864
    }
}